如何開離岸戶口 ???

唔想港元 / 美元俾狗搶走
開離岸戶口係咪好簡單
唔係好識...................................

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

而離開香港開

[分散風險] 英美離岸戶口教學

去匯豐總行6樓, 國際銀行部有得開

或親身飛去台灣, 旅行時順便開個,
又快又方便

唔夠一百萬就開投資戶口個啲

遠水 希望有4000和理非幫手

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

遠水 希望有4000和理非幫手

台灣有外匯管制，而且一般情況下唔會幫冇居留或公民身份開戶（除非準備移居、做生意等），所以真係唔建議。前幾年某大美資銀行嘅經驗：就算俾你開戶，資金出入都要親身去銀行搞，連貨幣換匯都要親身，銀行仲會自動扣起利息稅。入咗籍先冇噉煩。

一句到尾：我嘅認知裡面，只有人走資離開台灣，冇人會走資入去

有錯請指教